原來中天新聞咁撚好笑

好似TVB咁當人戇鳩

支統戰分部

想睇佢講綠營人物個啲

根本就係造神

台灣媒體

好攞命

痴撚線

但香港on9太多
真係信tvb 同fake news

聽講上次續牌係6 年前（唔肯定有冇記錯）
當時都話佢踩晒界，續牌係畀機會同時間佢改過
點知都係咁
台灣嗰邊有兩毛吠，好似吠到過嚟連登維穩
都痴撚線

韓國瑜係衰在樣衰
冇小英咁正氣
如果支那搵到個好樣少少嘅真係不堪設想

屌你笑撚死

其實我覺得係呢d共媒做多咗
吹到係台灣雜總

衰左佢啲言行舉止就真，當初韓風時幾多人當佢呢個樣夠草根夠貼地

好痴線

咁咪同atv一樣囉

中天係好撚癲
D ON9廢老都會睇呢個台D美國評論

中天創辦人好似係于品海

繼續YouTube直播

癲撚咗

唔怪得張學友一開CONCERT開咁多場

如果個新聞總編黎左連登，有無邊個巴打的膠力可以一戰？

記唔記得中天既康熙來了?
小S同一系列經常出現嘉賓, 如范瑋琪, 黑人.....
點得佢地唔支持大陸.....

對中天黎講, 新聞真假已經唔重要, 最重要係凝聚人心

馬英九咪差d 成功搞到服貿

直頭當人弱智

因為我是鋼鐵韓粉！

呢個又係經典

雖然好好笑，但日日係咁播
俾佢洗腦都唔出奇

推

幾鐘意呢TYPE, 想屌

中天同三立我都係當笑片咁睇

咪同hktv一樣囉

呢個係創作唔係新聞

單戀中既細路先會咁留意人地一舉一動

言論自由

很想去捕捉他

桃谷眼鼻髮型，蒼井空嘴面型

柯文哲

6年前連登....

最後一集係范冰冰

講真
台灣間間都咁

唔同立場咁解

班人自己本身都奶共 唔好講到中天逼佢哋咁
而家咪又係成堆過檔去支那做緊差唔多嘅節目
當初講到唔做康熙 好攰點點點
其實係嫌中天出嘅錢唔夠高

習下韓上
高雄發大財

先唔講係唔係真係早投票
屌你係人都知點票會將成個票箱倒轉倒D票出黎
你早投票張票響最頂啦

屌邰哥都成日上啦
有冇奶呀
呢啲唔關事啦

廢老冇新聞睇啦

中天其實仲好笑過tvb 笑話方面

咁都可以打飛機

如果正氣ok咁一早狂推蔣萬安咪ok

佢地一直痴撚線

韓天新聞

完全係核突支那STYLE

咪玩啦, 攪錯曬呀
係中天奶共, 班藝人附和呀
黃偉忠出名奶共, 節目多數請番D偏藍既人
又唔見TVB請何韻詩上去

其實台灣仲有大把紅媒，tvbs 東森一大堆，中天收皮固然高興，但中共早就滲透晒各大媒體。

Cls

似癲撚左個隻玩完

以事論事 如果間嘢無違規
就算奶共紅底都唔應該除牌
況且全世界有邊個媒體背後無政治立場

當頭條新聞咁睇都幾過癮

小s不嬲奶共喎
王偉忠直頭佢哋契爺咁 又係咩眷村人 佢根本就當自己係中国台湾人 不知幾恨回歸祖國
小s佢哋祖籍山東 佢成日講 康永屋企又係上海嗰邊啲有錢人
與其話奶共 佢哋似係真心當台灣係中國一部分嗰啲人嚟
後來大s嫁埋大陸佬 點會撐台獨啊
點睇都唔係為咗附和中天先親中啦

咁當然中天奶共就肯定㗎啦
不過班藝人都唔係咩清泉 多數兩面派 支那出得起錢就即刻奶

KMT點搵都唔會搵到另一個好樣既
有當年五十幾歲既馬特首咁好樣

馬英九都上過好幾次
記得有次仲係同初代F.I.R.一齊上
而家F.I.R.換埋強國主音更加密密響上面搵食

唔會，不嬲靠支麻射錢俾旺旺，蝕住做
最大影響係D廢老冇得係電視睇，洗腦難左

想講係tvb都冇咁戇鳩

當日武肺大s咪鬧台灣禁口罩出口囉，之後俾人發現佢去日本掃左成萬個口罩再送去大陸，俾人屌7佢

佢好似大陸有生意

話要保護言論自由喎
咁都保 咪玩啦

東森上年轉咗綠啦

三民自 其實論歡樂程度同中天有得揮

大s比小s更奶 因為佢老公係嗰啲小粉紅型支那人嚟
小s可能因為老公仲有生意喺台灣 所以會低調啲
口罩嗰次畀人屌完咪出嚟懶大愛咁 話咩人類應該互相幫助
假撚到 畀人屌柒就潛水

台灣陳生ho ball

係人地冇出貓，所以唔會出現拜登式反cup姐

抵死

飲紅酒咩

韓國瑜電視台

好似北韓d報導咁 偶像崇拜咁

成個中天啦唔該
有份幫小S上位
齊齊奶

抵死，成日講南韓瑜吖嗱。

佢係咪想度體感溫度

美國要學 la
嗰啲 CNN NBC ABC 全部收檔

台灣人搞中天 ：
左膠 = 台灣人好波

香港人搞cctvb真理部：
香港左膠 = 打壓新聞自由

即係點

好勁，咁都有得講

中國促請台灣依法辦事，勿讓政治干擾新聞自由。對台方政治凌駕媒體自由同公眾知情權感到遺憾。

造神失敗
但美國就好成功

propaganda搞得咁撚柒學下美國啦

咩logic

翹起尾指代表他有同性戀傾向

On 9 你都識講如果.....啦，問題就係佢違晒規

東森政論節目大方向各有藍綠，但整體咪又係藍底。
Ref:

連登啲膠力就算擺啦 煩膠力嚟

如果無反送中
中天 tvbs 呢類紅媒加埋大陸網軍已經造左個發大財總統

中央電視台台灣支部

台灣紅媒

下一個係咪到XINN

換撚左主音之後
我完全唔識果隊野

個物理治療師係咪演員

台灣新聞係第二產業
媒體製造業

笑死

娛樂新聞ok

台灣新聞世界級

果時已經不停被警告之後無視再罰款再無視無限loop根本自己攞黎,家下學人講言論自由

有名你叫 韓天新聞台

小英第二任期即放手做野. 好似仲黎得切.

痴線

cls

老周電視台

現成meme

tvbs依家換老細之後開始藍綠通吃新聞台偏藍但支持反送中
東森就唔使講本身藍依家都開始綠化
連中天都冇埋 台灣越嚟越少深藍台

奶得共學咩人講言論自由？支共最撚仆街就係利用人地民主制度去搞滲透同分化 仲唔大刀闊斧收佢皮就自己收皮先啦

cls 好想嘔

咁要論資排背既
不過民進黨無可能長期執政落去，姓蔣條友遲早做總統

屌
好似波台某花迷話美斯唔走位，遮線
係因為要慳力去進攻咁

旺旺冇咗中天仲有中視

中視起碼冇中天咁癲

老衲

嗚啊

學到野
第時有廢老屌食鹽多過食米
屌返佢得返幾年有得食好食多D

正經屌都可以

行路多食米多當正自己九哥
條友咪配合唔到時代嘅步伐唔會進步囉

不過我多數屌條友食咁多鹽因住虧

廢老虧就梗架喇
咒佢虧冇乜殺傷力
屌佢快D趁地淋唔好獻世好過

中天永恆

終於

台灣網民點睇

《香港01》創辦人于品海
于品海哥哥好偉大 我國必不可少的人才之一

台灣可以話係民主國家入面傳媒質素最撚差嘅一個
中天係差上加差

寫個個真高手

你唔好咁離譜

所以我話根本唔會打台灣
大撚把台灣人共軍來了我帶路
台灣裡面都比阿共滲透晒，打柒你佢自己都冇好處

屌你分分鐘鳩毛仲多過頭毛

屌忍笑忍到仆街

綠媒偏民進黨，
但都唔會由朝到晚都係對小英個人崇拜

睇完啲字都打冷震

共狗從政邏輯

丘返條褲先弟兄，係個版面似啫

執柒咗佢啦

馬英九看手錶

個陣吹到佢再世蔣介石咁

馬英九看手錶雖然係無意義
但起碼係描述事實，佢真係望咗錶

但中天呢段直頭係無中生有嘅廢話

層次有少少唔同

由韓參選開始，中天只為韓粉而存在

全球有邊到無中共媒體